有冇門面低調嘅黃店，可以帶藍絲家人食？

老母係黃，老竇係深藍，今晚想食黃店，帶唔想老竇發癲

今日老母大晒

咪搵啲冇貼得咁張揚嗰啲黃店入去
一定大把

邊頭啊ching

問你老竇做乜食個飯都要政治化件事

邊區呀？

邊區先

食餐飯都政治化 好食咪得囉

最好東九龍至九龍中部

我驚佢癲起上嚟攞刀劈友

咩菜式

唔好理佢啦 今日母親大曬

Yes sir

富東閣 盛記麵家

帶家人去黃店：好食咪得囉，唔好咩都政治化。你見咁多人食就知好食，唔洗理佢咩顏色。

家人想去藍店：唔係想政治化，但啲野真係唔啱食，好重味精，次次食親返去夜晚都起身飲水。

老母中日泰越乜都食

真。老母節喎

九龍城嗰間小曼谷
印象中一張文宣都冇

仲有蟹仙蒸氣鍋

反而想話今日 你無bk位應該好多都full？

泰國野 morokok 芳華絕代 同一個集團個堆
環境都ok又唔算太多文宣既
616打邊爐個啲 都無乜貼文宣

成班個腦都塞晒，呢句野得藍絲可以講咩

假膠一下

bistro bon